budget 50k可以買到咩車？

😩😩唔知買咩好

單車

路士

林寶、法拉利

二手車都得，識郁就得

Mazda3

衣車

VW

成班小學雞，唔識扮識

好好笑呀垃圾車單車

垃圾車啱晒您班垃圾呀

翻入去啦，垃圾

Polo Golf Mazda

你係咁撚勁 識晒所有野就咪撚上黎問啦

50k買乜春車

Civic

利車civic 車主

真心？
二手既二手

上網揾大撚把啦，未揾就開post
撚下你就屌人，仲好意思嘅你

EK4

唔該晒

真是唔屌唔得

你都知自己唔屌唔得

你想要咩先
有4個碌 行得走得就ok 個啲？
定係要好少少出嚟見得下人個啲？

4個碌就可，真係剩係代步

無錢無得靚啦

FA1 , corolla